借酒消愁 不太能喝 蠱惑他人 麻醉內心

澆上汽油 舒展眉頭
縱火的青年 迫近的時間

每次聽萬能青年旅店 都有不同體會

喜歡養狗 不愛洗頭
不事勞作 一無所獲
厭惡爭執 不善言說
終於淪為沉默的幫兇

官方歌詞:爭執
聽落去: 政治

大夢一場的董二千先生
推開窗戶 舉起望遠鏡
眼底映出 一陣濃煙
前已無通路 後不見歸途

"在願望的最後一個季節
解散清晨還有黃昏
在願望的最後一個季節
記起我曾身藏利刃"

看見身邊的人年輕 就顯得自己老了

來到自我意識的邊疆
看到父親坐在雲端抽煙
他說孩子去和昨天和解吧
就像我們從前那樣

肥胖的城市 遞給他一個
傳統的方法 來克制恐慌
賣掉武器、風暴和喉嚨
換取飲食
背叛能讓你獲得自由

停電之後 暫時擺脫了
堅硬的時刻 倒轉的河
肥胖的城市
驅趕著所有 拒絕沉沒的人
那首瘋狂的歌又響起

如此生活三十年
直到大廈崩塌
一萬匹脫韁的馬
在他腦海中奔跑

自己都就快三十了

小明最近點
好掛住你嘅遊記

小明最近好嗎?
還有機會出書嗎?
最近有沒有關於咖啡妹的消息

好鍾意啲喇叭聲

秦皇島嘅喇叭📣

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

係小明啊
小明幾時再出感情文同遊記
好掛住

新登記選民截止日期：2020年5月2日

小明真好
有自己方式抒發情緒
自己從舊年6月到依家心都好混亂

今天係街見到DSE生
更加心痛

大家近來還好嘛
小明你還好嘛